有冇人成日比警犬查身份證

明明個人冇咩野 又冇扲住野 又唔係金毛mk 自己係街一個人就會衝過黎查9你
當街當行比人望住曬 唔知以為犯撚左強姦捉人感
屌你老母啦警犬 為咗追數 周街查人 仲要揀最多人嘅地方

例牌遇到警察/過關都俾人查

Ching係唔係好似強姦犯

可能恰鳩你毒撚咋